香港經歷過金融風暴、海嘯，今次終於名為「金融地震」

多謝預言教授